共匪假如垮台，會否好多死忠死粉好似皇軍戰敗自殺？？？

匪區好多蝗民都忠於呢個政權，覺得自己係世界上最幸福的人。去到外國都要高舉匪旗，唱匪歌。假如有一日呢個政權垮台，佢地會唔會接受唔到，好似以前日本皇軍戰敗咁，紛紛走去自殺？？

彩你都傻
到時立即係咁 打劫搶釒搶野

喺機場、港口人踩人就會

护旗手偽人第一批去切腹？

推

共匪黨萬歲